麻煩admin del po 保護手足

突發 觀塘山頂女校遭狗圍

原po冇問題，但回應開左深黃老師全名，深黃立場，比深藍高層見到，工都冇得番，比狗見到，監都有得坐，手足一個都不能少，所以求admin del po保人

推

Push

push

仲有幾個鐘就返學啦好緊張